［秀智新劇］當你沉睡時

幾好睇

想睇 好似幾正

又係聽見你的聲音、Pinocchio個編劇+李鍾碩
又係超能力主角+檢察/律師

但今次有埋SUZY仲要係李鍾碩當兵前一套劇
由年頭講到依家 點都要追架啦
睇左第一集 一開始比佢FAKE左一FAKE

睇咗頭兩集,都算OK,不過頭兩集敘述好累贅

有冇人有KR VPN / PROXY LINK
SBS個LIVE BLOCK左外國IP

另外台灣版愛奇藝VIP好似有得睇了

好靚

一、二集幾好睇
雖然係大路發夢twist

睇吓三四集會點發展

秀智愈黎愈淫

三四集有金所炫

小心劇透：
巴士爆炸死嗰個係秀智老豆呢個鋪排都ok，淺白得嚟又夠戲劇性

唔好劇透啦

哇仲有金所炫

D 畫面幾靚，但點解會有Minso 贊助

睇晒4集 2個鐘好快過好緊湊
好期待之後既發展
秀智0死角好靚

唔怪得睇完第一集，覺得點解咁pinocchio

之後會唔會有第三個或者更多人都發夢

泡菜真係好鍾意檢察題材

我想睇鍾碩Si嘅vip先香港無上

睇完第二集整體上都唔錯，但點解撞到人傷勢反而仲嚴重過比車撞 其實係咪撞到人嘅時候架車反咗幾圓先會咁？

男二做過signal單元劇主角
之後再同智孝拍老婆出櫃套劇
今次係大台做男二
升得好快

今年升得最快嗰應該係愛情的溫度個梁世宗, 上年先出道今年就做男一

睇左兩集 感覺幾好

呢個真係快到好離奇
佢原先拍左師任堂之後先金師傅
依家就男一了

秀智好靚
長髮短髮都咁正

蝴蝶效應

呢種預感 成日夢中到過一啲地方 你會似曾相識現實中見到 做過

秀智
點解呢套野半個鐘一集？

兩集連播 其實都係1個鐘一集
係中間要賺廣告費

秀智bb

劇情唔錯

mytv super都有wor 快手過viutv

呢套野唔係比MYTV SUPER買左版權咩

第二集睇到尾 o咗嘴

今晚番屋企又有得睇

預知能力 人傳人

今晚直播緊

而家發展落去 救到幾多個人

真心好睇 點解無人討論

第一張第幾集?高跟鞋好好J

秀智比任意依戀嗰時正好多，短髮有加成

lmk

果然有第三個人

佢個樣好似金秀賢
佢拖李鍾碩果下好hehe

我覺得佢啲戲好過李鍾碩

丁海寅, 88年當完兵, 同齡大部份入哂伍, 哩兩年應該有機會上到位

佢套duel 真係好睇 一人飾演三個角色都令人一眼睇得出佢而家係邊個角色
新人黎講 演技叫做有返咁上下
不過咁快男一都真係有啲奇 定係佢好運

秀智好似做戲好睇咗

好似有感情左
9家個時真係

秀智d戲係好左

秀智靚到....

秀智大細眼超正

為左睇suzy 睇上一檔劇果時已經期待緊

起碼無面癱

未睇7 8集

ep 9 10預告

準備一口氣睇幾集

追到貼好痛苦

進步幾大

好活潑好自然
先前任意個人設唔岩佢

新一集佢地兩個吉腳好得意

邊度有高清睇

上一頁有第4集dailymotion link

本身唔中意睇韓劇 怕節奏太慢
聽到人講個題材唔錯 所以去搵嚟睇下
真心好睇 節奏緊湊
暫時睇唔到有咩大bug位
啲伏筆埋得唔錯

通常8集打後就開始拖

D 畫面好鬼靚

希望唔好俾你講中
不過去到中段都好難棄

睇到第五集so far都唔錯

睇完1,2覺得都可以 追得過

好睇

會唔會係有預知夢既人都同爆炸案有關?

我都諗緊
等睇警察都有關係

不過依套唔係一路播一路拍
一路拍一路播果d見好到收視就會無啦啦拖多4集

秀智

而家仨個人 究竟之間有咩共通點

16集吖嗎

係

依套拍晒剪好晒先播 應該好d
不過韓劇就係咁鍾意拖拖拉拉

對上w 兩個世界 中間都拖

今次班底應該好少少

Doctors》吳忠煥導演執導與《皮諾丘》朴惠蓮作家合作打造。

拍完先播都有啲好差, 例如花郎同王在相愛

w 幾好睇 但我次次都比冇面人嚇親

下集係咪冇金所炫

可能有其他新女

係咪會有尹均相同李聖經客串

月牙骨好醒
開頭仲以為佢係office既hea底黎

wiki話有 應該好似金所炫咁樣樣玩2集掛

哩套劇好多好熟面口嘅人, 又月牙骨又許浚

個妹豬係嫉妒的化身個護士仔

呢套有好多人客串
暫時故事發展得幾好睇,又好好笑
Suzy 新戲好靚&演技有進步
今年只係追左三流人生,希望呢套都正

其實係因為見有金所炫先睇 但睇落幾好 會睇埋落去

正阿套野

就快又星期三

秀智短髮加眼鏡真係好正

17年呢套最好睇

呢套劇 金所炫好似帶來唔少人氣

又到星期三

lm

李鍾碩會唱ost

愈黎愈好睇個劇情
原本之前睇佢地發夢kiss個幕都覺得太快冇咩感覺
今集最後捱埋去攬個幕真係叫出黎

好好睇 好耐無試過想追劇嘅感覺

係李鐘碩呀！ 有佢嘅戲就會睇
係高收視嘅保證
入伍

之後嫉妒的化身個SBC台道具又拎番出黎用

係咪死裹逃生既人就會夢到未來呢

邊喊邊奸笑個條友 睇到我心都寒埋

今年啲劇搞乜, 套套都收視低迷
哩套明明好睇, 但都唔過10%

暫時黎講好睇過 W

咁咪好正?

呢套真係幾好睇

開始入戲肉了 好驚牙智會有事
今集最尾係電視台出面果幕好撚正
點解現實無牙智呢D咁既女仔

w 係夾硬扭轉結局 由女主角執筆改寫男主角
最難接受 漫畫人物做成真人

今次係直線進行 只不過一個選擇 影響之後發展

W我睇到一半冇睇

記得佢頭幾集講過有人無死到就會有另一個人死之類既野
之後所炫BB果單野又無咩提呢個設定
今次單野個家姐死唔去變左細佬死唔知關唔關事

啲ost會唔會正得濟 今集最尾個幕配埋首歌正到呢

但係個細佬死呢
果個賣炸雞果個隔住玻璃一路喊一路笑
仲要唔肯驗屍

最後果幕好型啊

屌 睇到好撚緊張

好睇呀 suzy bb 好靚女，短髮都好有氣質又可愛

靚到

警察唔通係為左保護丁檢而捨身

警察同丁檢先係真愛

警察

好好睇，又要等一個禮拜

咁應該到細妹可以夢見警察

細妹係咪煙花果個女仔黎？ 唔記得了

屌 又要等到下個星期

洪珠同宰𤌴係樹下面個場真係 好正

終極夢想 好溫柔

秀智依家既夢唔係開始錯咩？檢察官出黎米遮係正確番？

應該唔係錯 而係李鍾碩出現之後開始可以改變到個末來

想問有冇繁體字幕下載？？

原來mytvsuper有得播

cctvb
原來就係比佢買左 搞到冇得係viu睇

本身諗住出多幾集先追 睇完個post 決定今晚睇

你唔講我都冇為意係同一個人

細妹，煙花同佢地去開間coffee shop個店員係同一個人

警察黎緊好似會黑化

今日睇左十集 好正
Btw 警察好似都敏俊

應該唔會掛 我諗就算黑化都係黑都係一兩集姐
仲要應該係果D有咩唔講得既理由/苦衷
同埋今集都暗示左殺秀智既係仆街律師 應該佢先係FINAL BOSS

我覺得似2pm 俊昊

點樣睇得出個暗示

有一幕秀智問李鍾碩夢到佢有事果時係咪有人擔住把綠色遮(畫面影住秀智死果時有人擔住把綠色遮)
鏡頭一轉就係仆街律師擔住一樣色既遮落車 應該唔會係我GET錯掛

把遮，但應該唔會咁明顯

純TBB式劇情鳩估 仆街律師因為某D野又偽造左D文件/證據
秀智一直咬住佢唔放咁查落去 最後真係查到真相 但被殺人滅口

韓劇就係咁明顯同咁tvb
唔好ff太多

唔係律師親手殺 都會同律師有關

星期三

係，我都咁get 到

唔知點解覆左3 次

不能說的秘密

做做下覺得兩個主角冇乜存在感

宇卓好搶鏡

羅賓都好搶鏡

miniso 啲植入多到

睇左最新個集 宰燦

越睇就覺得秀智同鍾碩外型最襯
兩個都咁白淨身高差又岩岩好
之前鍾碩啲partner個個都無佢咁白搞到佢成個小白臉咁
一係就係睇落去大佢好多咁成日都姊弟戀（就算係同朴信惠都似鍾碩到底有幾童顏 ）

丁海寅仲baby face, 同埋我覺得宇卓同丁檢仲粉紅

丁檢真係好可愛
佢話自己有顏值同大長腿個到都好cute

如果Down 左個daily moment點搵片睇
有咩link係無廣告
幾分鐘一個 多到離哂譜

用firefox開adblock

source2

已經用曖昧黎拖劇情，個編劇咁快無貨

嘩32集 播到11月16

一開頭個幾集好睇好多
而家幾拖下

呢套一晚兩集
同平時16集一樣

32 集 當成16集睇

聽見你的聲音 中間再玩三角戀

算係咁 起碼幾集一個單元咁當日劇睇
唔係拖拖拉拉愛又唔愛感情9拖

鍾碩真係好白 女主好易比下去
今次秀智一樣咁白 好襯

推

好睇
鐘碩bb今次個角色好可愛
28億果幾個號碼果度好好笑

好好睇 不能自拔

岩岩睇第五集 笑死

今晚有新一集啦

live

李鍾碩連中槍都無表情

睇左直播
希望宰燦無事

依個look 好cute

丁都好似出事 估唔到越老越辣

丁海寅笑容

丁海寅

李宥凡你幾時死

有冇覺得個檢察官幾靚 係學校係後輩個個

秀智喊到我心好酸😭😭點解要整喊我bb😭😭

韓國小姐果時已經覺

如果丁咁樣退場就變神作

依幾集講連登仔網民真係好中pt
尤其係汽水個比喻
泡沫始終都只係泡沫

死廢老就死廢老啦 同香港果D死廢老一鳩樣

睇到停唔到

佢地相認啦終於

鍾碩好慘

劇情好正

又係時候拎番套Pinocchio再j一次

最尾 好sweet

李律師好賤 幾時死 害返自己就好

李檢察官好正
摸鳩部長個part笑撚左

未1追最新個集 入院個part

點解冇人提過咖啡店個女仔，好靚

秀智太閃

今晚有得睇喇

好想快d 睇
出左街淨係直播睇左後半集
等爽歪巴打post

呢套劇啲奸人全部都好恐怖

今集有尹均相

仲有聖經bb

真係純客串

終極劇透

把遮易左手

第幾集 無留意到呢個細節位

把遮有咩意思
Btw懷疑字卓係色盲 俾過假口供

應該係色盲而秀智知道
秀智話跌咗個紅色嘅差電器喺車但明明個差電器係綠色

我估咋

把遮依家去左7-11職員到
宇卓個秘密應該同7-11老豆冤案有關
可能因為色瞎所以幫左李律師老屈7-11仔老豆

好好睇，仲未睇曬
想問下洪珠做咩唔想比男主角知道佢記得佢地細個救翻個男人個件事

呀 睇到喇

畀佢尿袋個幕搞到後半集都成頭問號
去到最尾肥仔拍檔幫宇卓答綠燈先明佢色盲
同埋呢兩集啲戲味濃返好多

重有兩個禮拜就大結局

咁快 仲諗住有20集

四集要交待好多野

人生睇過3套韓劇
Kill me Heal me
W兩個世界
呢套

暫時好好睇,好鍾意睇D題材特別既韓劇,有冇人可以推介多D

神劇signal睇左未？

韓版 隔世救未來

tbb隔世追兇

咩料無得upload圖

睇pinocchio啦
又係鍾石 又係同一個作家 好正

WIKI睇簡介好似好正, THANKS

以為夢見自己雨中死 已經交待左 點知壓軸故事

今集片尾獨白 鍾碩好似有心理準備面對

岩岩睇到EP8 個唱詩班笑死我

舊dd 可以睇 聽見你的聲音
鍾碩bb 同 李寶英

好快

個結尾有少少估你唔到

我都覺 不過睇返崔GE青年版同中年版D語氣幾似

一早已經估到

今集算係爆但都係得3-4個留言

Mytvsucker要8個鐘後先上架 唔通凌晨起身睇咩

就算唔睇myavsuper
上網搵free source
都成11點幾先有
我都未睇啦

最早9點幾
10點已經有

咁又無咁早
人地sbs都係9點先出街
等d人cap台灣版都差唔多10半先update
仲要有時早期d link狂俾人bam好唔穩定

睇緊13集 丁檢好多表情
申檢 好似拍mv 咁 笑死我

比個編劇玩到我氹氹轉🤦🏿‍♂️

條女好好戲

女病人

如果李大狀最後贏左就神作 丁絕望自殺

兩集砌低

崔系長似做污點証人

n年前果套時尚王應該幾啱你講 神作

反社會人格

我覺得似係會死多D

寫定好遺書

但件件案個個的犯人都有關聯，突然出個女病人出嚟唔覺好奇怪？

前幾集仲話崔系長安慰的說話係佢係世上的最後一段話 死亡flag 已立

李檢個小可愛係邊個？？？申檢定孫檢？？？

孫

我鍾意佢同申檢
成日鬥咀 好有愛

我仲以為係申檢

可能反高潮呢
雖然好多位暗示係孫檢
但始終無明示過🤔🤔🤔🤔

點睇都係申wo
孫先係反高潮wo
兩個都信佛教
知申每次上court都會拜神
呢d唔係好親
普通同事根本唔會知wo
而且兩個成日孖住上去聽審
又好似試過係庭搭申膊頭
俾申整走隻手

睇完14集
好想係sad ending

我最愛既CP 李檢 申檢

秀智應該死左啦

但睇落唔似會係sad ending喎

唉

我老婆應該係醒唔到住姐 等丁打埋場官司針尻死個律師 又回到第一集咁 起身見到自己長髮 但唔同既係佢老母沒死 最後就同丁瘋狂打茄輪 完...

（希望係...）

倒敍法 坐係床邊 丁儉喊住等佢醒

睇唔到就直接dailymotion

超好睇，秀智好好J

又立崔系長死亡flag

快啲到聽日睇警察哥哥

睇唔到呀

禁立即觀看會自己轉去dailymotion

轉左都禁左睇唔到喇

男二應該點做....

應該都會照直講之後再等宰燦應變

希望李律師贏 丁狀最後親手殺左佢

作假證供唔係佢風格

已有

估唔到真係
笑死

btw 永遠懷念

有啲前後呼應 suzy 爛左幾套終於有番啲水準

個ending 唉

李鐘碩都係入伍吧

崔系長嗰到

好人無好報

都算賺咗幾十年啦

喊到仆街

一句講哂 秀智長定短髮

Why not both

男二好可愛

長髮

咁就完左啦

有冇人可以講我知李檢最後情歸何處
我仲未有時間睇

我已經喺ptt睇到答案了